想整個香港民族基金，可唔可以有人帶頭搞？

所有為香港民族奮鬥到底嘅香港人，都可以去申請，你地話好無？

舉個例，宜家暴動/爆炸品案保釋金，下下都上到去座底$500000

還押手足又無得交家用俾屋企人

出面泛民啲基金又無得開宗明義用香港民族/獨立去籌旗

當有2成香港人支持獨立，每人捐$1000

都有1億幾呀

要擺海外銀行

溫哥華eason 入一入黎